邊個再做左膠打返一拳先

左膠可以入鏡叫唔好打
但係咪撚幫佢擋
只要每次左膠太陽穴食一拳
下次就冇人再做左膠

不要說維園見港島見, 試著說自己區要人今晚散步

自己區要人今晚散步
急徵裝修技工
急徵雨傘兵擋雨
急徵物資兵
18區都要人啊